坂道46系囡囡貼圖區(78) 渡邉理佐お誕生日おめでとう🎊

お誕生日おめでとう
今年も素敵な一年になりますように
りっちゃんに出会って本当に良かった

べりさ誕生日はおめでとう

禾佐生日快樂

lm

🎉渡邉理佐二十歳生日快樂🎉

欅坂46公式ゲームアプリ『欅のキセキ』、ローソンとのコラボイベント開催決定！
～ローソンで欅坂46メンバーと待ち合わせしよう！～

BUBKA (ブブカ) 2018年9月号

Lawson企哂欅狗

りっちゃん

海ロケチーム全員集合🐬

砂浜を全力で走ったり鬼ごっこしたり🏃‍♀️、はないちもんめしてみたり、波とたわむれたり🌊、メンバーとたわむれたり⁉️海でのいろんな撮影終了直後の記念ショットです📸

#欅坂46 #KEYAKI #欅BOOK2018 #オフ欅

りさねん
ありがとう

【乃木坂46】山下美月 初出演映画『日日是好日』役衣装&プロフィール写真、予告編が公開！！！

黒木華＆樹木希林共演『日日是好日』予告編

福岡新潟任買

牙貨去哂？

神戸だけ
青握手去邊場？

我中4/9幕張夏巡
個握去15/9幕張同4/11京都

京都too

NHK-FM「AKB48の”私たちの物語”」渡邉理佐･尾関梨香･石森虹花出演決定！

我就唔信你會del啦

半棄咗

守屋太太

人妻茜

我要宣示主權

かわいい

暉仔

いや、やっぱ子犬です

呢集勁好笑
平寶返嚟啦

愛你

sa都係match青蛙多d

東北会場で
お誕生日🎊を迎えた
乃木坂46 山下美月さん💐

お誕生日
おめでとうございました✨

会場でも
たくさんのおめでとうコール😉

東北会場の模様は
またアップしますね⤴️

#高校生クイズ
#乃木坂46
#山下美月
#岩本蓮加
#ミヤギテレビ
#kouQ

賣咁啲經驗水 太多都用唔哂

好多2星水

好想睇茜寶行紅地毯

茜寶一定係個好媽媽

守屋茜我老母

❓

媽媽

邊位啊你

かなりオフ中のオフ📸

メンバーがたくさん揃う撮影なので、撮影待機時間もそこそこ長い今回の撮影。待ち時間は読書をしたり、おしゃべりしたり、思い思いの時間を過ごしているみんな。むーちゃんはソファでくつろぎ中…💕

#欅坂46 #上村莉菜 #KEYAKI #欅BOOK2018 #オフ欅

上村推剩返珠巴一個

8月6日の「KEYAKI」発売まであと16日❣️
今朝の #欅じゃんけん は…うえむー✊✌️✋❣️
ゆるっとしたい土曜の朝にぴったりなほんわり感です☕️

*土日の欅じゃんけんは平日よりゆっくりめな時間の更新です⏰

#欅坂46 #上村莉菜 #KEYAKI #欅BOOK2018 #欅じゃんけん

佢真係好正

諗好同佢講咩
有冇說話要我轉達

你志田呢

佢減返肥未?

之前太肥
瘦版真心正

長腿詩詩你好嗎

我一生只愛你一人

btw 志田是你的

我冇握過
你握過，之後仲好興奮添

要人地幫你講大話唔係幾好...

我是真心的

一生都愛守屋茜下嘛

只愛啊

8月1日発売、bis9月号「欅坂46」の仲良しオフショットを公開

超絶可愛いねん

終於

欅坂46菅井友香＆守屋茜＆鈴本美愉＆上村莉菜＆小池美波＆長沢菜々香＆石森虹花、パジャマで登場

【#セブンネット限定特典 ＆表紙画像解禁！】

限定特典＆表紙は #堀未央奈・#山下美月（#乃木坂46）！画像公開♪

『#BOMB！（#ボム！）2018年9月号』

セブンネット限定特典は、
表紙と同じく二人のポストカードより１枚ランダムでお届け♪

Both g

美月 ho yam

討厭堀也不要討厭月月豬

美月你又啱?

you ho ham sup law

幫我守足發聲啫

又係日本

美月不了

ねるねちけいONLINE！

#長濱ねる の好奇心リサーチバラエティー「ねるねちけいONLINE！」の放送が決定👏👏👏 このアカウントでは、長濱さんが世の中の疑問や謎を調べて発見する「ねるリサーチ動画」を毎日配信します。 長濱さんからの意気込みをどうぞ👇 #ねるねちけい

【#長濱ねる 俊足を目指す❗❓】
ネットでウワサの“足が速くなる方法”、知ってますか❓本当にタイムがアップするのか、長濱さんが実際に走って、ゆるーく実験。果たして、効果はあったのでしょうか……❓ #ねるねちけい

乃木坂46 vs 欅坂46、ここだけは負けない！菅井友香・長濱ねる登壇「ウィムジカル ウォー」PR発表会後に行われた日テレ独占インタビューの模様を「ZIP!」でお届け。この後「スッキリ」「PON!」でもそれぞれインタビューの模様をオンエア

好彩琴日續番あかねんメッセージ

ぴーす✌✌

【#長濱ねる のオフショット】
今日の1枚は、走る準備をしている長濱さん。何回走っても笑顔いっぱいな姿がとっても印象的でした😃これからも長濱さんのオフショットをちょこちょこ投稿するので、ぜひチェックしてくださいね〜🎵 #ねるねちけい

雖然睇落似blog圖😂

右

我頂你又5抽1
那有咁多石

棄game保平安

有你ぺー

有邊次無架

深夜説聲我愛你

好彩今次茜寶係四星啫

朝早說聲我愛理

インスタ始めます(^^)
フォローよろしくです💟

【出演メンバー発表!】
今夜1時～
#坂道AKB のオールナイトニッポン!
#坂道AKBann

出演は
#AKB48 #向井地美音
#乃木坂46 #山下美月
#欅坂46 #長濱ねる
の3人!

メールテーマ
「AKB48と坂道 両グループの気になる文化の違い」
知りたい理由も送って下さい!

特別アドレスです!
sakb@allnightnippon.com

唔知幾耐無試過guaranteed 以外中5星

天生青應該對泥膠唔夠愛所以中唔到
人生は９０%渡辺梨加

唔再比錢呢隻垃圾驚咋
Btw

測試成功了

我知道天生青是喜歡屎煩的

點知佢無得再轉返第二個member

＼📣#欅坂46 メンバー動画公開📣／

#菅井友香 さん #守屋茜 さん #渡辺梨加 さんが登場です😍動画はこちら👉

#ローソン コラボイベントは本日スタート🔆今しか手に入らないローソン制服のホーム写真は必見😳みなさんお似合いです〜💗

#欅坂46公式ゲームアプリ #ケヤキセ

早くお風呂に入りたい( ˙꒳˙ )

我都搵緊其他方法 iOS好難整fake gps

唔想為呢個濕鳩event俾幾舊水

本日8月1日(水)発売「bis」9月号の表紙&ファッション特集に長濱ねるが登場🎀
中面には石森虹花、上村莉菜、小池美波、菅井友香、鈴本美愉、長沢菜々香、守屋茜の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています💡
是非チェックしてみてください
#欅坂46
#bis

この後25時〜
坂道AKBのオールナイトニッポン

出演メンバー: #AKB48 #向井地美音 #乃木坂46 #山下美月 #欅坂46 #長濱ねる

⭐︎通常視聴

🎥VR視聴

#坂道AKBann #坂道AKB

本日の一枚📷✨
「#坂道AKB のオールナイトニッポン」
ご視聴ありがとうございました🌛

#AKB48 #向井地美音
#乃木坂46 #山下美月
#欅坂46 #長濱ねる
#坂道AKBann
#SHOWROOM

次回は8/8(水)25時～です、お楽しみに💖

做乜鳩

8月6日の「KEYAKI」発売まで、あと4日❣️
今朝の #欅じゃんけん は…しーちゃん✊✌️🖐💕

しーちゃんペースのじゃんけん、なんだかとてもほっこりすることまちがいなしです😊❤️

#欅坂46 #佐藤詩織 #KEYAKI #欅BOOK2018 #欅じゃんけん

#坂道AKBann
聴いてくれた皆さんありがとうございました！実は私も超緊張してたけど笑、美月ちゃんねるちゃんとこんなに仲良くなれると思わなくて本当に楽しかった🤤💓

パンツの日

【#長濱ねる のきょうは何の日】
８月２日は #パンツの日❗ #ねるねちけい #欅坂46

【#長濱ねる のきょうは何の日】
８月１日は #肺の日。肺を使って大きく深呼吸🎵
#ねるねちけい

【#長濱ねる ３６０度カメラが気になる】
３６０度カメラでいろんな実験をやってみた長濱さん。
さて、その感想は……❓実験中のかわいいハプニングも必見です👀
#ねるねちけい #欅坂46

【#長濱ねる のオフショット】
スタッフが投げたボールを拾う長濱さん。
「片付けなくてもいい」と伝えたのに…スタッフと一緒に実験がんばりました❗
明日もオフショットを投稿するかも…❗❓ぜひチェックしてくださいね〜🎵 #ねるねちけい #欅坂46

bis9月号カバーガールは欅坂46・長濱ねるちゃん♡初表紙撮影の感想を聞きました

留意到牙守近排係甘po詩織

不嬲都有po喎=.=

乃木坂46 衛藤美彩さん 応援動画「フライデー・ザ・サーティーンス：ザ・ゲーム日本語版」

【#長濱ねる ねこをかわいく撮りたい】
長濱さんの地元・長崎は“ねこがたくさんいる町”なのだとか。そこで、町を散歩しながらねこを探して、かわいい写真を撮影することに。どんなねこの写真を撮ったのでしょうか❓

【#長濱ねる のオフショット】
ネコを必死で追いかけて撮影しようとする長濱さん。元写真部の血が騒ぎます！ #ねるねちけい #欅坂46

咁多牙ru新聞

Ruru嘅新節目

ねるねちけいONLINE！

廁盤啲人
Btw 有冇人想要廁盤 free的

啱哂你

又屈我廁

你知我知大家知

8月6日の「KEYAKI」発売まで、とうとうあと3日❣️
今朝の #欅じゃんけん は…なーこ✊✌️🖐💕

今日のなーこちゃん流じゃんけんは…見てびっくり👀⁉️

#欅坂46 #長沢菜々香 #KEYAKI #欅BOOK2018 #欅じゃんけん

大茜瓜

是咪有病

【#長濱ねる のきょうは何の日】
８月３日は #はちみつの日♪ #ねるねちけい #欅坂46

Crack咗個virtual location
可以唔洗比錢了

正常，分別係漢字同平假最高質好難唔擺埋一齊

中得一張にぶ寶寶

【#長濱ねる ねこのしっぽを調べる】
長濱さんの地元・長崎には“しっぽの先が曲がっているねこ”がたくさん生息しているのだそう🐱今回はその謎を調査❗実はそこには長崎の歴史が深くかかわっていたのです。 #ねるねちけい #欅坂46

【#長濱ねる からひと言❗】
地元・長崎のロケを終えた長濱さんが、改めて意気込みを語ってくれました。 #ねるねちけい #欅坂46

人妻茜

特別な日に着たい♡欅坂46・守屋茜ちゃんが秋のガーリーコーデに挑戦！

おはてち

一生只愛守屋茜

人唔笑 我都吠

Why

新衫

「ROCK IN JAPAN FESTIVAL 2018」
セットリスト
2018.08.04 10:30～ GRASS STAGE(国営ひたち海浜公園)

Overture
① 二人セゾン
② エキセントリック
③ もう森へ帰ろうか
④ 避雷針
MC
⑤ アンビバレント
⑥ AM1:27
⑦ 東京タワーはどこから見える？
⑧ 風に吹かれても
⑨ 危なっかしい計画
⑩ ガラスを割れ！

【ROCK IN JAPAN FES 2018最速レポート】
本日GRASSステージに出演した欅坂46さんにみかんジュースをプレゼント！
気になるコメント映像は明日8月5日の12時より無料配信！

🔽詳細は下記

#RIJF2018GYAO #GYAO #欅坂46 #ROCKお中元GYAO
@keyakizaka46

#欅坂46 #守屋茜 #あかねん
#tittyandCo
シアーボリュームスリーブブラウス
…
#HONEYMIHONEY
fakeleather pencil skirt:sax
…
#ESPERANZA
スカラップセパレートストラップパンプス
…
2018/8/3 bisWebより

【 #月刊エンタメ オフショット】
インタビュー企画に登場してくださった #乃木坂46 井上小百合さんと山下美月さん。
インタビューでは、ミュージカルでも活躍した2人が怒涛のスケジュールで挑んだ6th YEAR BIRTHDAY LIVEを振り返ってくれました！

てちねんとゆっかねん大好き

又借啲二 躝

CP咋喎

廁

多謝香b

欅坂戰隊

【 #AKB48ann #真夜中の純喫茶AKB 】
先週の #坂道AKBann でも出張放送!

#乃木坂46 #山下美月 と #欅坂46 #長濱ねる が
#AKB48 #向井地美音 ママに相談!

#坂道AKB

#radiko タイムフリーで↓
…

深夜に染みる80～2000年代の女性アイドルソング募集中!
akb@allnightnippon.com

週末は #radiko タイムフリーで!】
…

#坂道AKB のオールナイトニッポン!
#AKB48 #向井地美音
#乃木坂46 #山下美月
#欅坂46 #長濱ねる 登場
#坂道AKBann

▼テーマは文化交流!
▼各グループの裏側・違いは??

毎週水深夜1時～は
AKB48 のオールナイトニッポン!
#AKB48ann

我香b

「理佐と二人きりで映画に行ってたなんて私聞いてないだけど！！！」

おやすみねん

明日起きたら、とうとうKEYAKI発売日。スタッフ一同もドキドキです💓

発売前夜、皆様がいい夢見れますように…との気持ちを込めて、こんなオフショットを📸
おやすみなさいませ…🌙

#欅坂46 #上村莉菜 #菅井友香 #守屋茜 #渡邉理佐 #KEYAKI #欅BOOK2018 #オフ欅

デブ。。。

肥嘟嘟

茜寶最高

絶対負けたくない

睡衣茜

かっこすぎ

時間過得真係快

大圖

欅坂46長濱ねる“ふんわり”な魅力が凝縮

本日8月6日(月)発売の「週刊スピリッツ」36・37合併号で長濱ねるが表紙と巻頭グラビアを務めさせて頂いております🌺
是非チェックしてみて下さい🏝
#欅坂46

欅坂46、「チームかわいい欅」が海に全員集合 ギュッとくっつく姿が眼福

買う買う

クセになる～♪ 欅坂46・守屋茜オススメ“ひんやりコスメ”

歌詞黎？

神曲

Cls岩岩先聽完

metoo,心有靈犀 配埋罪惡王冠劇情一流

樓上兩個搞gay行遠啲

夜媽媽包住個頭

左

こんばんは。

今日8/6は広島原爆の日。
犠牲となられた方々に心から御冥福をお祈り申し上げますと共に、皆様のご平安を祈念いたします。

私自身これまで
原爆ドームは写真や資料集などでしか見たことがなく、訪れたことが無かったのですがちゃんと自分の目で実際に見ておきたく去年広島に行き実物を拝見いたしました。資料館や平和祈念館を見学して、まだまだ知らないことやそこに行って分かったこと、感じたこと…沢山ありました。

今生きていることの有難みを感じ色々と考えさせられる大切な経験になりました。

世界の平和を心から祈ります。

守屋茜

又要買

依個po 貼唔貼得乃?

得啊寫明「坂道」嘅

因為平時見到全部都係欅圖.....

自私J 白白

圖區而家已經少人
貼乃嘅就更加少

抱歉 專念欅

真

其實我不嬲當依度係欅區....

泉寶

いつも欅坂46を応援してくださっているファンの皆様。

今泉 佑唯

アニラに行った本当に良かった
これからも今泉佑唯推しです

私も

菅井友香

儚いもの

守屋 茜

こんにちは。

昨夜発表があり、
これまで約3年間共に支え合いながら歩んできたメンバーの今泉佑唯が卒業することとなりました。

卒業という言葉には色んな考えや想いがあると思います。ずみちゃんはファンの方を本當に大切に想う子でした。だからこそ、この決斷には相當悩みに悩んだ決斷だと思います。それを想像しただけで胸が苦しくなります。だけど卒業は新しい道を切り開いていくということです。それはおめでたいことで淒いことだと思います。

今はまだグループからいなくなってしまうという現実が信じられないですし、悲しいけれど、一人のタレントとして頑張っていくずみちゃんを心から応援します。そしてお互い切磋琢磨していつかまた會えたらいいな。

初めての歌番組、初めてのバラエティ番組、初めてのドラマ、初めての全員撮影…
それらは全てメンバー全員である21人で乗り越えてきました。
21人でのかけがえのない時間を絕対に忘れません。そして21人の活動をずっと大切にしてきてくださったスタッフの皆様に感謝です。

メンバーと過ごすたわいもない時間や一緒に活動している時は、嬉しかったり喜んだり泣いたり楽しんだり本當にいろんな感情が芽生える素敵な場所そして空間です。でも永遠なんてなくて儚いものだと改めて考えさせられました。
一瞬一瞬を大切にしていきたいです。
みんなが大好きです。

笑顏にひきこまれちゃってついつい抱きしめてしまいたくなるずみちゃん。

離れてしまうけれど一緒に過ごした時間はずっと忘れないし大切だよ。今まで本當にありがとう。
これからもよろしくね☺️

ゆっかねん

このあと11:55〜生放送の、日本テレビ系「ヒルナンデス！」に衛藤美彩が出演いたします！皆さま、ぜひご覧ください！

乃木坂46与田祐希＆山下美月に46問46答 素朴な疑問からトリッキーな質問まで

「夜明けの孤独」
平手友梨奈ピアノ弾き語り生歌
聴きたい

咩黎

唔關你事

頑張れ

とうとう明日から、皆様お待ちかね……欅坂46 夏の全国アリーナツアー2018がスタートしますね㊗️🎉❣️

開催を記念して大好評ページ「寝起きねる」のアザーカットを特別に公開📸✨

まだ買ってない！という方はLIVE会場限定版も是非どうぞ💡

#欅坂46 #長濱ねる #KEYAKI #欅BOOK2018

アザーカット、嬉しい反響ありがとうございます💕
アリーナツアー初日の前夜祭(?)ということで…今晩はもうひとつ公開しちゃいます👀✨

というわけで…理佐ちゃんの公園デート企画のアザーカット、どうぞ❣️

#欅坂46 #渡邉理佐 #KEYAKI #欅BOOK2018

オフショット…実はまだまだあります📸これからも順次掲載していきます✨

責任編集ページでは迷わず「猫！」を提案したゆっかー🐱誌面に掲載されたブギーくんの他にも、実はまだまだ猫ちゃんはいました🐱🐱撮影の合間にたわむれるふたり💕

#欅坂46 #菅井友香 #長濱ねる #KEYAKI #欅BOOK2018 #オフ欅

【BOMB9月号本日発売】21stシングル『ジコチューで行こう！』発売した #乃木坂46 が表紙巻頭に登場。まずは #堀未央奈 #山下美月 の2人がビビッドなオフショルで夏らしく元気に！可憐な純白コーデや涼しげワンピなどたくさんの表情を！

Why so QQ

欅坂46 守屋茜×宮田愛萌 ＜自撮りＴＶ＞

點解可以食得咁可愛

詩詩

足の負傷が心配されていた佐藤詩織、状態悪化のため本日開催「夏の全国アリーナツアー2018」福岡公演2日目出演見合わせ

禾膠禾香

いつのまにかみんな行ってしまった
私だけ独りぼっち残されて
寄り添って愛がやがて
少し重くなったのでしょう

この夢見続けていいですか
あなたを想っていいですか
背中でつぶやく
この空を見上げいいですか
步く出してもいいですか
お願い お願い ずっと永遠が欲しい

また日が昇ってくれますか
明日を見せてくれますか
私は背中でまた微笑むことできますか
前向くことできますか
ゆっくり ゆっくり そっと時間よ進め

神曲すぎてやばい

喂喂喂

QQ

我要右邊

【BOMB9月号発売中】乃木坂46表紙＆巻頭特集！巻頭グラビアには2期生と3期生それぞれを代表した2人、#堀未央奈 #山下美月 が登場!! 涼しげで爽やかなブルーのワンピース姿でのオフショットをどうぞ～！ #乃木坂46

変えられなかった運命はこの先もずっと背負っていかなくちゃいけない。でもこの先の運命は自分次第でいくらでも変えられる。☆彡

小林 由依

いつもより言葉がまとまらないので
読みづらいと思いますが
温かい目で見ていただけたらな、、と。

小林由依です

こんにちは

メンバーの今泉佑唯が、
グループからの卒業を発表しました

何日か考え、ずーみんに自分の気持ちを伝えて
ずーみんからも気持ちを聞くことができ、
少しずつ重かった心が軽くなりました

今は、
ずーみんが自分で決断して次に進もうとしているので
それを全力で応援したい気持ちでいっぱいです

歌声、現場での振る舞い、本当に尊敬できる人だし
そんな人が自分の隣にいてくれたことで
自分も頑張ろうと思えました

本当に、出会えて良かったです

最後に、ゆいちゃんずを愛してくださった皆様、
ずーみんもゆいちゃんずが大好きだと言ってくれました
私もゆいちゃんずとして皆様に歌を届けることができ、
本当に良かっです
これからもゆいちゃんずの曲を愛していてください

ありがとう!

see you again ⊿⊿

／
明日17時スタート‼️
坂道合同新規メンバー募集オーディション SHOWROOM部門開催が決定🎉
8/14(火)〜8/17(金)の期間中、候補者達が個人配信をします！
＼

詳細👇
…
※候補者の配信ルームは8/14(火)16時公開予定です
#乃木坂46
#欅坂46
#けやき坂46
#坂道合同オーディション

睡衣

每天愛你多一些

#欅坂46 #守屋茜 #あかねん
#LECIELBLEU #ルシェルブルー
パネルスカーフトップス

欅坂46 7th single #アンビバレント TypeB収録「守屋茜×宮田愛萌」#自撮りＴＶ にて着用
youtu.be/W4dYePC-xWA

搭埋啲豬頭骨到
想養下眼都唔得

日が昇るまで
素晴らしい曲です ありがとう

希望乃團再次有riria 咁高汁既新人

希望欅團再次有上村咁高汁既新人

“写真集女王”欅坂46長濱ねる9度目重版で19万部突破＜「ここから」WEB初解禁カットあり＞

【#長濱ねる 準備万端❗❓】

こちらは長濱さんの楽屋での1枚。

放送時間が何分延長するかが決まるまで、あと１時間❗果たして今夜の放送は何分延長されるのでしょうか……❓

生放送は、このあと夜１１時５５分スタート（九州沖縄地方を除きます）
お楽しみに🎵

#ねるねちけい #欅坂４６

本日8月14日(火)23:55〜NHK総合「ねるねちけいONLINE！ #2」
に長濱ねるが生出演致します🕵🏻‍♀️
ぜひご覧ください🐾
九州沖縄地方では、台風15号関連ニュースのためお休みとなります（放送予定は未定です）。
#欅坂46
#ねるねちけい

完全諗唔明點解要聯合招募

不用分那麼細,大家都是46

😘

🎉おめでとう🎉

📣緊急発表📣
8月23日（木）発売のCanCam10月号から、乃木坂46・3期生の山下美月ちゃんがCanCam専属モデルに仲間入りです💓みなさま、これからどうぞよろしくお願いします☺️ #cancam #cancam10月号 #乃木坂46 #3期生 #山下美月 #CanCam専属モデル

山下美月が雑誌「CanCam」の専属モデルに決定！

呢個68號呢?

美月 お誕生日おめでとう🌙
#セーラームーン #タキシード仮面
#セラミュ #乃木坂46版

今夜は美月とデート🌙
美味しい水炊き食べて
そのままシブツタデート
ちょっと久しぶりに会ったら
愛しくて3回くらいキスしそうになった。。

呢件好襯茜寶啊

#欅坂46 #守屋茜 #あかねん
＊衣装
#SelfPortrait
Military Cape Shoulder dress:white
…
#欅のキセキ #ケヤキセ イベント「ホワイトデー2018」報酬 【お菓子パーティー】守屋茜 着用服

愛雞BB 咁QQ

點解會有痴線佬玩黑白相既??

雞就預左比人玩

坂道合同オーディション エントリーナンバー16番

你又岩？？？

日日影比我 thx

坂道合同オーディション エントリーナンバー18番

好細幅

【ローソン限定】FLASHスペシャルグラビアBEST 2018盛夏号 FLASH (フラッシュ)2018年 9月 15日号増刊

又唔中

重有10分鐘就開始喇

坂道合同オーディション エントリーナンバー16番

咁少人睇嘅

明日も観ます

我開始相信牙守真係廁

你知道得太遲

支持推茜寶嘅好女仔

廁就廁啦屌你

你都低能嘅
支持自己推就支持女仔咁咪好唔得閒
廁就廁喇

玩吓嘢啫

有得睇松村顏藝

【新キャスト発表🎲✨】
私立百花王学園の生徒会役員にして、カリスマ的人気を誇るアイドル・夢見弖ユメミがドラマseson2に登場🙌
彼女を #乃木坂46 の #松村沙友理 さんが演じることに決定🎉
”リアルアイドル”が、原作でも人気の”二面性を持つキャラクター”を、どう演じるのか…⁉
#賭ケグルイ

今泉佑唯、準備に2ヶ月のカーヴィボディ 欅坂46として最後の作品

香港時間11:30 a.m.重有直播

16番ちゃん（いちろうちゃん）
『バトントワリング』
#坂道合同オーディション

茜寶好QQ

欅坂46菅井友香＆守屋茜、キャプテンと副キャプテンの関係性語り合う

營運識玩

呢張真係好刺激啊

就快開始喇

坂道合同オーディション エントリーナンバー16番

浴衣

貨貨好球

Audition最後一次直播喇

17:30開始

坂道合同オーディション エントリーナンバー16番

請多多支持

可愛い

完

このあと20時より、欅坂46がテレビ朝日系「ミュージックステーション」に生出演Ⓜ️
「アンビバレント」をパフォーマンスいたします💫

行ってきます‼️

#欅坂46
#Mステ

欅坂46菅井友香＆守屋茜、頬ぴったりの2ショット 夏の装いでヘルシー肌見せ

我係茜茜

我係友香

天使啊

FLASHスペシャル2018盛夏号
表紙の欅坂46 菅井友香さんと守屋茜さんグラビアのオフショットです！
対談も面白いのでお楽しみに
Amazon→
セブンネット→
楽天ブックス→
HMV→

それぞれ乃木坂４６の４期生、欅坂４６の２期生、けやき坂４６の３期生となる見込み。

38條友

下個月問下茜寶ファンが浮気したらあかねんはどう思う

ごめんなさい

支持

你肯去握佢未

我都去握了
有3張

圓碌碌

🎉白石麻衣二十六歳生日快樂🎉

🎉秋元真夏二十五歳生日快樂🎉

要入左團一年半載化少少妝先準

依家村姑未進化

68入唔入到？

吉本坂有63歲大叔
算唔算坂道系列？
po要改名坂道大叔貼圖區？

而家重有六個位

所以未知住

坂道偶像貼圖區

不過呢度都無人睇吉本坂㗎啦

有無手足有需要

欅坂46 長濱ねる新CMキャラクターに就任！サッカー日本代表の長友佑都選手からビデオメッセージも！8/25よりAGA・薄毛治療専門クリニック「AGAヘアクリニック」新CM放送開始！

料金表子 AGAはヘアクリ篇 30秒【AGAヘアクリニック | 東京 秋葉原】

欅坂46 菅井友香×守屋茜【オフショット】FLASHスペシャル盛夏号

你睇

我廁但我唔需要驅風喎

守廁

それでは…予告動画を公開です😻💗動画はこちら📺👉

お2人のチャレンジ、果たして成功なるか⁉️⁉️成功する⭕️と思う方はRT、失敗しちゃう❌と思う方はいいねで予想👀

投票は明後日18:00まで、そのあと本編を公開します😚💓

#欅のキセキ #ケヤキセ #小池美波 #守屋茜

好可愛啊

🎉東村芽依二十歳生日快樂🎉

BRODY10月号本日発売！！ #乃木坂46 の #山下美月 さん大特集を行なっています。

グラビアのテーマは「奇襲」です。美少女の容赦ない綺麗さと可愛さが突然襲いかかってきます！

今日のオフショットは熊と向き合う山下さん🐻🐻🐻🐻🐻🐻🐻

食刨冰

茜茜>>>你織

我茜

佐藤詩織のこの脚の長さ！！！

BRODY10月はいよいよ明日発売！ #乃木坂46 の #山下美月 さんの大特集を行なっております。なんと一人で35ページの超ボリュームです！

熊と美少女が一緒に写っている表紙の雑誌があったら、それがBRODYです！皆さんお楽しみに〜！

…

BRODY10月号はいよいよ明日発売！ #乃木坂46 の #山下美月 さんを、35Pという創刊以来最長ボリュームで大特集！熊と共演する「奇襲グラビア」と彼女の全てが明かされる２万字ドキュメントは必読です！まずは発売前に熊さんと山下さんのメッセージ動画をお届けします。

陰功
呢幾日差唔多都係茜青單機

唔洗做牙

你飛得密到
不如直接去WH

佢未畢業

exchange囉

＼📣#欅坂46 メンバー動画公開📣／

#小池美波 さん #守屋茜 さん がミニゲームに挑戦❣️ #ケヤキセチャレンジ💪

投票の結果「失敗」と予想した方が多かったようですね…🤔投票ありがとうございました🙏

それでは…😍結果をご覧ください‼️👉

#欅のキセキ #ケヤキセ

吾識日文

N1

見你Twitter好活躍喎

擔心會然渡辺理佐 唔見咗人

忙成狗邊得閒玩 好明顯唔係我嚟

【anan乃木夏】

美脚番長、 #新内眞衣 さんの未公開ショットをお届け📷 靴のサイズが22.5cmということで、足首もきゅっと細くて流石の美脚ぶりです💕

#anan乃木夏
#乃木坂46真夏の全国ツアー2018
#anan美脚番長

勁到

日本テレビ、24時間テレビコーナー『芸能人がギネス世界記録に挑戦！』に出演し、『20メートルムーンウォークチャレンジ』で、5.98秒を記録し、ギネス世界記録に認定を頂きました
#TAKAHIRO #上野隆博

秋水浮萍
2 天前
翻譯一如往常的穩定的差

🎉松村沙友理生日快樂🎉

クランキー 新TVCM「怪盗クランキーVS名探偵ねる」篇

「名探偵ねるの事件簿〜怪盗クランキーからの挑戦状〜初級問題」篇

ロッテ クランキー新CMメイキング

なぜあなたはこんなに可愛いの
聽日又見

個個月飛

詩詩

飛天螳螂

型到爆

日本生活 香港渡假

sa b

いい席じゃん

正喎

BUBKA10月号はいよいよ明日発売！

今月号は #乃木坂46 ビューティーサマースペシャルです！表紙は #衛藤美彩 さん！

この美しさどこまで進化するのでしょう。衛藤さんにはどこまでもいってほしいです！極上の美を堪能してください！

…

手を繋いで帰ろうか 茜香q到爆炸

包膠

正到

頂我附近啲人地蔵嚟
唔嗌call都算
危なっかしい計画又唔fingタオル搞到我都唔好意思跳
淨fingタオル算

聽日アリーナ位應該好好多

我共和國個陣都係咁 啲人唔識嗌call
比咁撚前佢地哂鳩哂

地蔵揮手

寫感想都俾架仔屌 cls

我又唔覺你打啲嘢有咩問題

叫我唔好講咁多set list嘅野

條友
set list 既野，上網一search 大把啦

買

10月3日(水)発売の「欅坂46 今泉佑唯ソロ写真集(仮)」通常版のカバー写真が決定致しました📸
続報をお楽しみに❣️
#欅坂46
今泉佑唯写真集公式アカウント👉🏻@zumikobook

ご購入はこちら👉🏻
●Amazon

●Loppi・HMV限定カバー

終於有更新喇

【本日OA】8月31日24:20〜24:40「#欅坂46 こちら有楽町星空放送局」今回は #長濱ねる がパートナーに #守屋茜 を迎え、『子供の頃って木に登って落ちたりしたことあるじゃないですかぁ…』と、『こちほしつもん』をお届けするよ～♪
#欅坂46こち星 #アンビバレント

twitter++++ be fd ok?

你有天生青twitter自然搵到我喇

我同佢唔熟的

id????++++pls

好靚

茜茜真係靚咗

大美人

W肥嘟嘟🤤🤤🤤🤤🤤

今日は…💫「#欅坂46 こちら有楽町星空放送局」ですよ〜👂

今日のパートナーは #守屋茜 さん💗おふたりの2ショットです〜📸💕素敵なわんぱくエピソードが聴けそう…😚💭

8月最後の⭐#欅坂46こち星⭐です🍃ぜひお聴き逃しなく📣

#欅のキセキ #ケヤキセ #長濱ねる #けやき坂46

好多廣告

牙賓

喂 關你撚事咩 咀咩呀咀

ねるねん最高🤤🤤🤤🤤🤤

本日8月31日(金)24:20〜ニッポン放送「欅坂46こちら有楽町星空放送局」に長濱ねると守屋茜が登場💄
ぜひお聴きください✨
#欅坂46
#欅坂46こち星

唔咀囉咁

Ho QQ ar

【このあとすぐ！】
今週は『子供の頃って木に登って落ちたりしたことあるじゃないですかぁ…』と、『こちほしつもん』をお届け。スマホアプリ「radiko」でも聴けるので要チェック！
#欅坂46こち星 #欅坂46 #アンビバレント

我真係「鄧」茜寶心酸呀

我講緊茜寶好QQ喎

全員浮気をする

話說今日泥膠開金口
不過講啲阿媽係女人嘅野
友香：喂 泥膠講嘅重要嘅野呀
泥膠：大家有冇著新衫呀？件衫個鐘同上面個鐘一樣㗎

傻妹

做夠吸血鬼未

正

アンビバレント

3日近stage

唱風に吹かれても茜寶飛吻比飯

我又要茜寶嘅飛吻

唔俾公廁佬

成個stand地蔵 > 厄介
返屋企聽歌啦

ゆっかねん咀咀？

其實日日都咀

街角で キスをしよう

シルバーアクセがポイント♡欅坂46・守屋茜ちゃんが着こなす秋ストリートコーデ

好正啊

諗諗下琴日我個位真係神席嚟
沙寶成日嚟我個邊
行台又向我揮手

今日見到佢地

打冷震

係咩人?

Mk欅飯

紮馬尾好可愛啊

真
ポニーテルかわいい

紮馬尾扮減到肥

其實睇落唔肥喎

ハタチ免許行こう

牙ru 牙sa

關你撚事 返去握乃喇

何年後かに2018年の夏を振り返った時「あの夏も衛藤美彩が美しかった」と思えるようなグラビアを撮影したくて、BUBKA10月号は作られました。

前年比プラスを繰り返す衛藤さんですが、2018年夏の衛藤さんは今しかいない！

ぜひ読んでくださいね〜！！！

#乃木坂46 #衛藤美彩

好靚靚啊

りさ豬隊友爆咗友香係怪盗 blog無咗兩張相
好彩留咗底

唔講都唔覺友香件衫係唔一樣

係咪遲啲會再po😒

お疲れ様でした

關閪竟然有しゃべくり007 睇了

黑色嗰件好正啊

10月3日(水)発売の「欅坂46 今泉佑唯ソロ写真集(仮)」Loppi・HMV限定版のカバー写真が決定💫
また、写真集掲載予定の水着写真も公開されました🐬
ぜひチェックしてみてください🍕
#欅坂46
ご購入はこちら👉🏻
●Amazon 通常版
amzn.to/2Pe5g1Q
●Loppi・HMV限定版

收嗲啦你

原來牙廁咁咸🤔

我咩都無做喎

幕張メッセ目前❗️
気温が変わりやすい日々、そろそろ夏のお疲れも出てくる頃でしょうか？

本日はあかねんの喫茶店デートのオフショット📸
甘いもの食べて、甘いものを味わうあかねんを見て(!?)9月も頑張っていきましょう✨

#欅坂46 #守屋茜 #KEYAKI #欅BOOK2018 #オフ欅

我係友香啊

今日は✨全国アリーナツアー千葉公演1日目ですね😳📣

そしてそして… #長濱ねる さんのお誕生日です❣❣おめでとうございます💖お祝いの気持ちを込めて…💐✨

ねるさんのオフショットをお届けします〜ヾ(๑>◡<)ﾉ💕

#長濱ねる生誕祭 #浴衣最高かよと思ったらRT #欅のキセキ #ケヤキセ #欅坂46

北川さん

🎉長濱ねる生日快樂🎉

9月4日は…長濱ねるちゃん20歳の誕生日🎂🎊🎉㊗️おめでとうございます❣️

お誕生日記念❤️大好評「寝起きねる」のアザーカットをどうぞ✨

#欅坂46 #長濱ねる #長濱ねる生誕祭 #KEYAKI #欅BOOK2018 #デスクトップ背景にもぴったり #かも

乃木坂46若月佑美＆欅坂46佐藤詩織が快挙 「二科展」W入選

本日発売のanan2117号は月イチ連載 #美容の坂道のぼり隊 掲載号です💄 #みさ先輩 こと #衛藤美彩 さんがハマってるオーラルケアとは⁇ #欅坂46 の #平手友梨奈 さんグラビアも同じ号に掲載されているので、合わせてゼヒ✨写真はSPブックのオフショットです🐼💕

🎉齊藤京子生日快樂🎉

僕は信じてる。世界には愛しかないんだ。

守屋茜『世界には愛しかない』マイクが入っていなくてもポエトリーを「呟く」姿が話題に【全国ツアー2018@幕張メッセ2日目】

こんにちは

この度の台風21号、そして今回の地震により亡くなられた方にお悔やみ申し上げますとともに被害をうけられた皆様に心よりお見舞い申し上げます。

今朝ニュースで知りびっくりしたのですが
北海道の皆様、
地震は大丈夫でしたでしょうか?

とても心配です。

停電や断水などもおきていると聞きました。不安なことが沢山あるかと思います( ; _ ; )
余震などもあるかも知れませんのでこのあともお気をつけてくださいね。

一刻も早い復興を心から祈っております。
早く皆様に笑顔が戻りますように。

守屋茜

第一張同第四張正

欅坂46今泉佑唯ソロ写真集、タイトルは「誰も知らない私」

無睇到

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました🐢🐢

山下さんから次回メンバーへの宿題は…
「早口言葉チャレンジ！！」
※青ガメガメガー黄ガメガメガー青ガメガメガーでもいいですよ！

…
※次週のメンバーは決定次第告知します
#山下美月
#SHOWROOM

ポニーテール可愛い過ぎる

【anan乃木夏SP番外編】 #衛藤美彩 さんと月1で美容連載「#美容の坂道のぼり隊 」を交互に担当中の #欅坂46 #守屋茜 さんが撮影合間にスペシャルブックを読み込み中💕みさ先輩のメイクページに興味津々なようすです🐼✨
#乃木坂46

欅坂46・菅井友香ちゃんがトライ！深めスリットが大人っぽい秋のガーリーコーデ

欅坂46 長濱ねるが着こなす秋の甘さと上品さを兼ね備えたワンピースコーデ3選

有美人兮。見之不忘。一日不見兮。思之如狂。

竟然唱呢首

次週、欅坂46があの伝説のおニャン子クラブ『セーラー服を脱がさないで』を披露！【欅って、書けない？】

好想食啊

好醒啊

【欅坂46】山下美月ちゃんの気遣いがすごい！齊藤京子にラーメンを差し入れw【舞台ザンビプロジェクトSR配信】

【速報】漢字欅、ひらがなけやき、乃木坂46から2名ずつ、舞台『ザンビプロジェクト』キャストを生で緊急発表中！秋元真夏と今野義雄さんがSR配信！

キャスト発表中！
小坂菜緒
齊藤京子
小林由依
土生瑞穂
与田祐希
山下美月

舞台【ザンビ】（仮）
日程：2018年11月15日（木）～25日（日）
会場：東京ドームシティホール

美月

舞台『ザンビ』キャスト発表スペシャル配信ご覧いただきありがとうございました！乃木坂46からは山下美月、与田祐希が出演いたします！いったいどんな舞台になるのか？！
ぜひ劇場で体感してください！お待ちしております！

美月

舞台「ザンビ」キャスト発表スペシャル！配信をご覧いただきありがとうございました‼️
#欅坂46 から小林由依、土生瑞穂、#けやき坂46 から齊藤京子、小坂菜緒が出演致します✨
いったいどんな舞台になるのか⁉️
ぜひ劇場で体感してください💫
お待ちしております💕
#ザンビ舞台化
#坂道合同舞台

おはようございます！
このあと現在生放送中の日本テレビ系「スッキリ」に本日誕生日の大園桃子と、高山一実、山下美月が出演いたします！
ご覧いただけます方、ぜひご覧ください！

有無人覺得守屋茜真係好屈機

我ru我詩詩

美月豬

原來守青貼了

明日発売のEX大衆10月号は乃木坂46、山下美月さん表紙です。クリアファイルとポスター付録に10ページグラビア、インタビューと大充実。衛藤美彩さん、吉田綾乃クリスティーさん、佐藤楓さん、新内眞衣さん、鈴木絢音さんもインタビューに登場。
本日はポスター画像を公開！
…

咁可愛貼幾多次都無問題啦

諗諗下西西其實好慘😓

『響-HIBIKI-』平手友梨奈「角を曲がる」主題歌入りCMが解禁！

我好愛佢㗎

都唔知點同佢講好了

I feel sorry for you😥

算數啦你

老婆s

乃木坂46山下美月、投げキスで沸かす 秋の旬コーデで大人可愛く＜GirlsAward 2018 A／W＞

乃木坂46衛藤美彩、大人の可愛さ＆色気で悩殺＜GirlsAward 2018 A／W＞

茜b正到

握手会お疲れ様でした

次回、ペアロケ争奪バトルで見事１位を獲得したねると長沢が番組史上初の海外、韓国へ！
日帰りで滞在わずか４時間の超弾丸ロケを決行！
様々な場所で韓国グルメを堪能しつつ、視聴者から寄せられた要望も叶えていきます！
最後にはねるがこれまで秘めていた想いも？

#欅って書けない
#けやかけ

茜寶

いい表情

ゆっかねん

#ウルトラFES 10時間生放送🕶

#欅坂46 のみなさん第2弾✨小刻みな動きもかわいい💕💕
このあと『二人セゾン』を披露します‼️

さらに続々登場💨
#ゆず 『虹』
#水曜日のカンパネラ『一休さん』
#Perfume 『FLASH』

#Mステ
#名曲だらけの踊る10時間生放送

睇到廣告先知貨貨既yuki黎香港

聖誕茜

老婆仔

りぼん10月号には #欅坂46 の #長沢菜々香 ちゃんと #佐藤詩織 ちゃんが登場🎀
#古屋先生は杏ちゃんのモノ のウェディングドレスデザイン募集に挑戦してもらったよ♪
さらにお互いを撮り合った写真にもちゅーもく👀✨

邊撚個叫yuki

yukirin

48關我乜事

唔好咁啦 話晒小田日文字都帶比你好多歡樂時光

係咪貼錯牙

無

美月豬Ho QQ

【先行カット】チャリ泉🚲

写真集中面から本日解禁
元気いっぱい自転車に乗る今泉さん。です🙆

#今泉佑唯 #欅坂46
#今泉佑唯ソロ写真集
#誰も知らない私 #先行カット
#立ちこぎ #チャリできた
#強風危険 #ぎりぎりセーフ

呢段ゆっかねん正到睇咗幾百次

欅坂46 『欅共和国2017』ダイジェスト映像

呢首正

GIRLS掲示板逆電&写真部活動報告！

因為呢個MV呢個shot而開始睇乃同七仔

友香：是啊，你昏倒的時候叫了理佐這個名字九十八次。
牙湯：理佐是我娘子。
友香：還有一個名字叫七瀬的你叫了七百八十四次！
牙湯：啊？！
友香：七百八十四次……這個七瀬一定欠你很多錢。

momo呢，就叫左你1m次

仲momo=.=

有Taste

點解akb48 show 個blog啲圖永遠都係咁低清

欅坂46SHOW 「欅共和国2018」スペシャル！！夏の野外ライブの最終日に潜入！！全23曲を紹介！！水と泡にまみれた巨大ライブの裏側 欅坂46「アンビバレント」初披露！！けやき坂46「4曲出演で存在感を出したい！！」ナレーションは菅井友香と守屋茜

本日9月21日(金)24:20〜ニッポン放送「欅坂46こちら有楽町星空放送局」に長濱ねるが登場🎤
ぜひお聴きください🌔
#欅坂46
#欅坂46こち星

今夜の ⭐「#欅坂46 こちら有楽町星空放送局」⭐は…

#長濱ねる さんが #欅のキセキ 撮影現場をレポート📝✨📸撮影中📸のメンバーも登場します〜😝💐

いつもとは違った雰囲気もぜひお楽しみください😚💓それではお聴き逃しなく😎✨

#ケヤキセ #欅坂46こち星 #欅坂46 #けやき坂46

【このあとすぐ！】
今週は『ゲームアプリ「欅のキセキ」の撮影現場でレポーター #長濱ねる がウロウロ！こちほしつもん スペシャル前編！』をお届けします。スマホアプリ「radiko」でも聴けますよー！
#欅坂46こち星 #欅坂46 #ねるぼっち

务名

彼女とデートなう

守屋さん怪我してるし、I'm outとアンビバレントは鼻真っ赤にしてめっちゃ泣きながらパフォーマンスしてるし、てっちゃんはすごく苦しそうな表情だし、パフォーマンスが思い通りできてない感じだし、側転だけじゃなく、逆上がりも3人ともやらなかったし、もう心配すぎる(´；ω；`)

ツッチー、よねの卒業を語る

#米谷奈々未卒業
#土田晃之

長沢菜々香、体調不良により全国握手会を欠席へ。【アンビバレント@ポートメッセ名古屋】

守屋茜 あっぷっプリ #26【欅坂46】

ツアーブックの撮影中、よねさんの近くにはいつも誰かがいることが本当に多い印象でした。
頼りたくなる優しさと愛に溢れたよねさん。
とても寂しいですが、これから歩いていくどんな道も幸せなものであることを、スタッフ一同願っています。

#欅坂46 #米谷奈々未 #よねみん #KEYAKI #オフ欅

お仕置きよ～

本日9月23日(日)22:50～NHK BSプレミアム「欅坂46 SHOW！」で「欅共和国2018」の模様が放送されます🚩
詳しい放送内容はURLをご覧ください✨
#欅坂46
#けやき坂46
…

米

老婆

#欅坂46 #今泉佑唯 さんからコメントが届いています！
9/26発売★週マガ43号
グラビアは電子版にも掲載アリ→

小池美波、握手会でひどい出来事があった模様。

好肥啊

我ruru正到

earth music&ecology×KANKO label【欅坂46】長濱ねる

明日28日発売の『OVERTURE No.016』の欅坂46＆けやき坂46特集では、佐藤詩織、尾関梨香の各ソログラビアに加え、「自撮りTV」で共演した、菅井友香×佐々木久美、齋藤冬優花×東村芽依、小池美波×高瀬愛奈による「欅×けやき」対談特集も。

惡鬼茜

【欅坂46】この米さんが美人過ぎる！

老婆

本日発売『OVERTURE 016』欅坂46特集から、佐藤詩織さんのオフショットも！ めちゃめちゃ暑い日の秋冬スタイリングでしたが、笑顔で着こなしてくれました！ また「人生で後輩に慕われたことがない」と、二期生加入についても語ったインタビューもぜひ！

老婆

EX大衆10月号、まだまだ発売中です。表紙巻頭グラビアは乃木坂46の山下美月さん。山下さん表紙ラッシュの最後を飾った形になりました。クリアファイルとポスター付録も付いております。こちらはクリアファイル画像。ぜひ手に入れてみてください。
詳しい内容紹介は下記で！
…

點解茜寶可以咁可愛㗎

今夜はTeam MOONから♪
見ないと〇〇ですよ♡

明日から2日連続！
ドキドキ＆迫力のステージ！
『乃木坂46版 ミュージカル「美少女戦士セーラームーン」』千秋楽をTBSチャンネル2で午後4時55分から生中継♪
→
#山下美月 #伊藤理々杏 #高山一実 #能條愛未 #樋口日奈
#乃木坂46

中

茜寶有份做舞台劇啊

Team Blue

詩詩

本日9月28日(金)発売の「OVERTURE」No.016に尾関梨香、佐藤詩織のグラビア写真、インタビューと菅井友香×佐々木久美、小池美波×高瀬愛奈、齋藤冬優花×東村芽依のインタビューが掲載されています🎞
ぜひチェックしてみてください❣️
#欅坂46
#けやき坂46

おめでとう~

本日の一枚📷✨

「ザンビプロジェクト 舞台第2弾発表スペシャル！」
ご視聴ありがとうございました🙇‍

#乃木坂46
#欅坂46
#けやき坂46
#ザンビ舞台化
#坂道合同舞台

3部 1枚
え「あのさ、人間の血を吸う虫って何だっけ？」
茜『え？んー……』
え (やばいあかんこれ事故るやつや)
茜『あっ！蚊？』
え「あ〜、蚊ね！！あーかね…もぉりやあかねっ！(ｷﾒ顔」
茜『あっ、そういうこと？すごーい(棒読み』
え「(死んでる)」
#守屋茜

又到聖誕 又到聖誕

上個月無貼到 貼返先

乃木坂46山下美月：「先輩方はみなさんキレイでドキドキ」 CanCam10月号で専属モデルデビュー

乃木坂46版 ミュージカル「美少女戦士セーラームーン」大千秋楽

感謝大家一路以來的G持！！！

幾時有新post

睇住欅寫先

你開？1001果個好似唔識規矩

ok 我搞搞佢 有新post down聲等我唔好開多個

有新post了

乃木坂46・山下美月、“豆花”初体験の感想は…?

你你杏

雑誌とは直接関係のない、ジコチューなツイートで恐縮ですが…ウチの子こと、#伊藤理々杏 がついに初選抜！ 着実に歩みを進める彼女を今後も「アップトゥボーイ」は追い続けます。ご期待下さい！(次回は11/22発売号で登場予定です)

好正呀

本日10月1日(月)発売の「Seventeen」11月号に小坂菜緒が専属モデルとして登場🦖
ぜひチェックしてみてください🐡
#けやき坂46
#Seventeen

最後嗰張究竟講緊咩

欅坂46がいつもカワイイのはなぜ？みんなが聞きたかった10の質問

一生只愛山下美月

25廁

美月啊美月

轉推

狗黎

加推

我屌你老母呀

山下美月世界第一可愛

今からショールームやりますー‼️

#今泉佑唯 #誰も知らない私
#ショールーム

欅坂46 今泉佑唯ソロ写真集発売＆誕生日のW記念スペシャル！

減咗咁多

欅坂46今泉佑唯、水着撮影でウエスト12cm減 “ずーみんボディ”に自信＜誰も知らない私＞

美月呢段世界級可愛啊

発売中の「anan」2121号に今泉佑唯と守屋茜が登場🐼
ぜひチェックしてみてください💄
#欅坂46
#anan

美月

美月ムーン🌙天性の明るさと人を惹きつける魅力に溢れた月野うさぎをそのまま舞台で生きてた。私の話をどんな時でも素直に聞いてくれて、その心そのものがうさこ。しっかりと愛を感じとってくれて…本当に嬉しかった。美月の強さ、明るさに私は何度も元気をもらっていたよ…ありがとう、美月。

関ジャニ∞・乃木坂46・今市隆二・登坂広臣ら、音楽で日本とアジアの架け橋に 「日・ASEAN音楽祭」でパフォーマンス

#明日のZIP! #SHOWBIZコーナー は…
★関ジャニ∞、乃木坂４６、三代目JSB今市＆登坂ら参加音楽祭
★嵐 新曲ＭＶ
★波瑠×西島秀俊×中村倫也
★佐藤二朗×宮沢りえ
★YOSHIKI 「24時間テレビ」天才ドラム少年と再会
#ZIP!

好想成為你嘅禮服蒙面俠

乃木坂46「シンクロニシティ」「おいでシャンプー」で“架け橋”繋ぐパフォーマンス＜日・ASEAN音楽祭＞

屌你老母呀我

點解啊

山下美月 梅澤美波 = 乃團毒瘤

發生咩事

強推
坐火箭上一排
20單身為Under但一場Under Live都唔出現
一年四套舞台劇
天狗

今次撐真真 美月g跨張過堀g
梅澤就唔知營運痴邊條線

無計，人在江湖身不由己

強推又點,唔好好似生狗咁爛泥扶唔上柄咪得

諗到啲嘢想講

不過聽日先

咁講未

都係聽日先啦

美月

おめでとう

乃木坂46が華道に挑戦！10月6日から開催「KYOTO NIPPON FESTIVAL」

其實你唔滿意啲咩?

係因為純粹佢(哋)特別多資源，定係你覺得佢(哋)無料但又多資源? 同埋梅澤身為20th under但因為舞台劇而唔使去under live，你覺得有問題?最後你係咪覺得兩位都係天狗啊?

唔滿意你

你搞清楚團內同團外邊樣應該優先先啦
身份係Idol係咪應該以團嘅事務為先呀
之後啲人講嘅人氣同完售速度
要講嘅話啲前輩重快過佢啦
點解佢可以Under（唔出Live）→二排C→一排咁上
咁你又覺得無問題？
美月唔係天狗 但梅澤係

Sorry一開始以為你指緊兩位

大致上認同，不過sailor moon個舞台劇又唔係得佢一個mb，如果係咁即係所有under mb都去under live你覺得係最好?直接收入就唔知啦，但對團嚟講宣傳上嘅收益舞台劇肯定唔會差過under live喎

🎉尾関梨香生日快樂🎉

太美了

好可愛

乃木坂46山下美月、萌え袖×マフラーに“もふっ” 上級者コーデ披露＜TGC北九州2018＞

隔咗咁耐終於更blog喇

初嚟報到, 請多多指教

有咩咁好笑?

hello~~

咁點解白麻個啲大嘢又可以因為唔啱schedule而唔出席個握嘅😓
點解唔以團嘅事務為先😅

演唱會都唔去添
照咁計全部人都唔應該缺席啦

請問依度係咪冇人對吉本坂有興趣?
冇嘅話我就唔喺度多講.

係

無興趣

この後、長沢菜々香がSHOWROOM配信致します✨
ぜひご覧ください🎬
#欅坂46
#SHOWROOM
…

美月ムーン

大好きな美月ムーン💕
沢山話して望んだ9月公演❣️
ルナとうさぎちゃんの動きを、本番前に打ち合わせて毎回変えるのがとっても楽しかった✨
いつも本番直前まで、小さなノートにびっしり書いたメモとにらめっこ。努力を惜しまず、とにかく一生懸命なづーちゃん。
これからもずっと応援してるよ💕

正到心如鹿撞啊

好想同美月遊車河啊

守屋茜、衝撃の告白！ さすがお嬢様だなw

【乃木坂46】『若様軍団』新内眞衣が引き継ぎ！？『BUBKA』にて新内×梅澤×阪口×山下という組み合わせのグラビアが！！！

有美月嘅每一日都是好日

乃木坂46山下美月、初出演映画で成長実感 樹木希林さんからアドバイスも＜「日日是好日」モデルプレス独占インタビュー＞

＜乃木坂46山下美月インタビュー＞映画初出演どうだった？【映画『日日是好日』】

20181020 我愛守屋茜

美月姑娘, 點解我每次見到你嗰陣個心都會跳得咁快嘅?

CLS好可愛啊

10/21 幕張メッセ
山下美月 1部 レポ

美 うなぎや〜ん😏
う 😀
う (見つめる)
美 (見つめる)
う ………もぅ付き合おっか！
美 うんいいよー♪デート行こっか😄
う ディズニーランド行こ！
美 行きたーい♪連れてってー😄
う 今度行こ👋

美月お疲れ

みなみちゃん、美月ちゃん無事到着しましたー！
握手会お疲れ様でした♪
#乃木坂46 #星野みなみ #山下美月 #nhkらじらー

內容講咩

（條友同美月對望住）

條友：不如一齊囉

美月：好啊去拍拖拖

條友：不如去迪士尼囉

美月：好想去啊，帶我去啦

條友：咁下次帶你去啦

點忍

美月真係好釣啊

美月

乃木坂46山下美月、美脚魅せ 透明感あふれる

屌我瞓唔著都會睇人食嘢
btw欲求不滿係jm9

好撚正啊

原來由依今個月淨係更咗兩次blog

CLS美月真係好可愛啊

今月はズッコケ3人組で2週間の新潟公演🚚新潟は何でも食べ物が美味しいけど、中でも、新潟の餅米で作った田中屋さんのきんぴら団子がお勧め‼️先日、かずみんから大福を頂いたので、お礼にきんぴら団子を乃木坂セラミュTEAM MOONの楽屋にプレゼントした時の写真🍡みんなで、モチモチを堪能しました💓

左神

この後、16:40〜NHK-FM「ゆうがたパラダイス」に佐藤詩織と菅井友香が出演致します🎨
ぜひお聴きください🍠
#欅坂46
#ゆうがたパラダイス

詩詩真係好性感啊

屌你做狗重好過做人

你 最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎
最近 近乎沒露面 你有新對象嗎

難道沒練習太耐 感覺都追不回來
試圖再努力愛 也顯得不自在
不懂得如何談戀愛 還是我太愛你 對過去太放不開

彼女とお買い物デートなう。 #山下美月 #乃木坂46 #NOGIBINGO

左神

ho yam

曾經最掏心 所以最開心 曾經
想念最傷心 但卻最動心 的記憶

曾經?
棄左轉推淫月?

最近唔係幾想再睇idol

＼📣#守屋茜 さん生誕前夜祭RTキャンペーン📣／

11/12(月)14:59までにこの投稿をRTして、みんなでお祝いしましょう😊🎉
ステキなログインボーナス🎁もご用意したので📲ゲームを覗いてみてくださいね💕

#欅のキセキ #ケヤキセ #守屋茜生誕前夜祭

終於到咗呢一步
我都經歷過呢段時期 共勉之

愛雞畢業

見佢咁耐都唔出嚟交代清楚其實都預咗個結果會係噉

小林由依のセクシーすぎるカットがカメラマン鈴木心さんのインスタで公開！

Whatsapp 用 sticker set

========================================

iOS 安裝用 App:

========================================

Android 安裝方法 :

Android 安裝用 App:

========================================

欅坂46メンバー「いいの？」写真集セクシーカットに

🐎#菅井友香 #守屋茜 🐎
#ザンビ TEAM #BLUE

以前のアフターライブ後の写真を
もう少し…📸
馬になりたい🐴⁉️

#坂道合同舞台
#乃木坂46 #欅坂46 #けやき坂46

( Show Blocked User - 高倉萌香 )

做乜鬼==

見到圖區好懷念
重要係無人會比負評

あなたのことが今でも好きです。
でも、私たちはきっと1000回もメールをやりとりして、たぶん心は1センチくらいしか近づけませんでした。

呢到都推

竟然推呢個

help push

差少少爆埋佢啦
連續兩年開香香生日po

推

貨貨cls